所有膠官打科興後中風死亡祝願揮手區

咪登，長命百歲

半身不遂瀨屎瀨尿

全民集氣

又圍爐
即管睇下可以推到幾多頁

柒婆死先

日日失眠，百病纏身

班官都冇打到

個個幾廿歲

一個打
全家亡

傻啦一定長命百歲……

邊撚個膠官會打科興咁on9

思覺失調，日日比共產黨追殺

太黑心了

拉

唔好推呀

泄露國家機密!!!

點解連牛冇揮手？

我要用念力咒死班膠官

蕭生

唔得
佢哋緊係要中返武漢肺炎
中咗迴力鏢先證明到支針真係廢㗎